[啱音] <紅連燈> 從前紅登 轉眼變成連登

從前紅登 轉眼變成連登 admin相當勇敢 可以挽回劣品
若要load hang機怎可以不離場 離又去 要找的論壇易接近
從前紅登 轉眼變成連登 抬頭回望去 對面某人如此不忿
別在等 server總加倍的運行 難道你 要走去壯烈地犧牲 去悶登

好似有少少唔啱音
有冇高手可以作埋成首

Ok,你可以收皮

閱

算啦樓主

你作乜春野呀

好柒啊

求其作幾句垃圾要人作埋成首佢

唔知講緊乜

屌 要執真係要成首執嗮

其實都啱啱地音
邊忽教會

( Show Blocked User - 化身博士 )
戇鳩仔